幾年無點聯絡嘅朋友仲搵唔搵？

有個朋友三年無咩聯絡
其實好想約佢食餐飯 問下近況
不過開唔到口

換轉係你 你會唔會搵

因為咩事咁耐無聯絡先

唔搵
冇same topic

睇下朋友性格係點啦?
不過我就唔會喇
咁耐年冇見
冇啦啦搵朋友做咩

真係fd既咪搵

EX?

真。志偉

笑4

當時佢幾忙 約左幾次都唔得閑 漸漸就無搵佢

一開頭識嗰陣都無same topic
但都keep住傾左4年

性格無咩 好正常
我念舊 好掛住d朋友 但面子問題又開唔到口

唔係啦 不過係女仔來

會搵，有個由細玩到大，後尾移左民好少聯絡，最多睇下佢facebook更新，最近都有傾左幾句，雖然大家都唔同左，但係見到佢發展幾好，都幾開心

佢有搵過我 傾左兩句又消失左

Then go

真係fd就唔洗左唸右唸 直接問佢啦
唔係嘅就 不如不見

舊年搵過佢一次 傾左兩三句就消失左
睇佢都係social下我 唔想再柒多次

咁你純粹當佢係FD定本身想追既先
如果真係純粹FD咪約食下飯囉 都無乜野
如果係想追既建議你唔好了
係有機會發展既就唔會拖咁耐
唔好哂時間

建議你去識新朋友啦

問左總好過你依家喺度左諗右諗
點會柒，話你柒嘅拖岀去打靶
係friend嘅人地一定會上心
開聲問佢食唔食餐飯啦，時間由佢決定
咁都無誠意嘅就無謂再浪費時間
利伸揾左

佢係真係因為工作忙先約唔到定點先
如果因為異性男女朋友唔出黎就可以慳返啖氣
如果真係忙咪即管搵搵佢
搵完直接約食飯 初頭係odd啲
見多幾次就得

唔係追啊 真係朋友
當初佢自己都講笑話無可能

我都想識 不過無途徑去擴闊圈子